UPDATE para 1.7
===================

+ Clonar o Actualizar el repositorio:
	- Clonar
	$ git clone git@git-asi.buenosaires.gob.ar:usuarioQA/edu-28-crucedemundos.git
	- Actualizar
	$ cd /var/www/html/edu-28-crucedemundos/
	$ git pull

+ Seguir el nuevo proceso de instalación con docker en el manual 5.1 Configuración Aplicación con Docker (PHP + NGINX)
